星期三，入中大定開花？

入中大救學生
地區開花

近嘅入中大遠嘅開花？

做個統計，大家多啲資料判斷應該去邊

好問題
要諗諗佢

朝早塞路先

我見出面post都無乜人講

當然啦，主要concern係塞完應該點做

Agger

其實得呢個option
遠既因為塞住都唔會去得到中大

真係唔知
入哂去既話又有成算嗎？

其實入曬中大班狗轉打其他U風險仲高

總唔可以由班學生孤立無援

再唔係咪塞周圍地方
大圍沙田果啲入到去嘅位其實都要有人守同塞到夜晚防增援防水炮

why not both?

其他u起碼交通方便啲，手足易走先
何況中大而家咁多傷者
班狗走左先會好啲

呢個真

中大係場硬仗
我怕好多人擔心交通而唔入去
搞到學生變成condom

開花啊

推

再推

近就入，遠就自己區

去各區大學

建議both
因為今日入完中大 發現冇晒交通返屋企

其他u空城比佢地慢慢射飽佢啦

而家狗攻我地守
確保左塞路同中大補給嘅情況先
因為唔知狗隻會唔會轉移目標
逼曬同一個地方都冇乜意思
反而好似大埔今晚分散下佢地戰力都可行

馬鞍山人表示一定入去救人

其實真，唔係住新界好驚會出唔返去

開花

早上塞佢老尾

全港開花

塞路 逼佢地反唔到工 之後出黎幫手

都係要預時間走

完全係睇你有咩方法去咩方法走

both

最乎合經濟效益，推

要撐到聽朝！！！
聽日交通一定收皮
全世界三罷 上暴大 塞爆佢老母臭閪吐露港

目標請放起各區狗屋狗宿
高達失去母艦後, 只係廢鐵

撐唔撐到聽朝

宜家就要開花啊屌，唔知夜d班狗會唔會入去大搜捕

天水圍撚點算

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

G持

好多人行緊上山啊青

推尼個

主線要繼續分輕中大

俾補給機會 同 國際戰線

中大生，唔好了結自己生命

聽日先去俾人拉撚哂啦

防守中大鎖死大量兵力

運哂D中大人出黎好過啦

可免則免
如果狗唔嚟嘅 無謂喺中大打
成個山城 好難增援

狗隻先行挑釁另作別論

Why not both

教育界幫幫手推推佢！保護學生！已經有600幾位同工表態出席！

大家好，請細看以下內容:
🆘🆘🆘13/11 教育界行動罷工細節：
1. 請草擬一封簡單的罷工信件（要聯名出信）
2. 交信時間： 7:15am (Send Email/再麻煩住附近既同事擺低比學校）
3. 集合時間: 8:00
4. 集合地點: 中文大學
5. 所需物資： banner ，black bloc，傘，雨褸

已經又打緊
班狗反口

開花玩9屋

肯定兵分兩路，各有各做
近既入中大救人
遠既開花

自己揀最有利自己發揮嘅地點
近中大當然請入黎中大幫拖求求你地

why not both
開花就一定要

有冇諗過班狗強攻中大，係想吸哂班人去，等聽朝冇人再開花，全港正常返工返學

千祈唔好係冇警察既時候拆鐵

緊係開花唔好比目標佢地

開花 分散狗力 cover暴大

你唔塞路中大都係死

沙田手足 單車或者行

放心入黎！好多宿舍已經批咗可以免費收蛇，只要出聲一定有地方訓

諗下點入中大支援先
如果頂到今晚

開完花再暴大

星期三 18區狗屋

同意 但依架首要係救中大兒女先

Push

見大家普遍都prefer開花多啲
有啲擔心

Pish

推 秒

入中大，佢哋個勢似志在必得

訓覺

開花嘅要攻重要目標

推呢個

入中大記得帶補給守城

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

夜晚去跑馬地賭馬 有叻哥隻馬

推推

各有各做
近中大嘅新界人可組小隊前往中大夾擊 入面班學生資源短缺 長期對抗無得休息 一定需要支援

其他地區嘅手足就遍地開花 分散popo兵力 係拉打上 人數一定有優勢

只有眼前路 各位武運昌隆

入中大同開花係可以同時進行

自己地頭關花 你天暴大 我地就反轉個市區

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

7am sogo可唔可以數一數人數

攻曱甴屋扔汽油彈入屋 燒佢後欄

P

塞左先

錯, 係兄弟爬山,罷佢老母

救人

喂屌你我咪就要呢d囉

作為和理非，晨早搭車個陣真係好唔小心架姐！

入中大做乜9

開花啦

Both

校友救中大，其他開花！

Read in CU Secret
"手動
我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙田+ 馬鞍山 +火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去圍魏救趙

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算開花都要開得有智慧
用乜嘢方法唔使同我講 諗到嘅就行動
之後九龍支援新界區嘅時候
九龍嘅手足先至開花都未遲"

開花啦！入中大罷鬼咩

小孩才做選擇
去自己附近 唔係屋企好嬲好嬲已經好好